15:00 尖沙咀 梳士巴利花園

冇人既 去曬老銅？

要人啊

三半都仲係冇人啊！

係到，邊個位？

梳士巴利花園

要人要人太少人